最癲試過自己係班房做啲咩？

射精落男同學啲書包到

唔出現....

同同學講卡卡西打唔贏畑鹿驚

打j

認真溫書

小學個陣試過自己一個係班房 畫左個大標把係黑板

然後好似冒險樂園咁掉粉刷

食榴槤

除前面女同學條bra

認真教書

聽書

開班房電腦玩 快速落樓梯 (GAME名好似係 唔太記得)
輸個時 會有好大聲淒慘既叫聲 較到部電腦最大聲
成層都聽到

打邊鑪

樓上巴打貼多啲先走呀

一路上堂一路溝女

放學開班房電腦開埋projector 睇三五成群

Cls

喺樓上吐口水落籃球場 當時有人打緊波

剿條女

唔係自己係班房做咩咩？
個女同學邊到黎

相上什乜貼bam圖